港喜茶由8間執淨2間 職員：應該唔會再開

自去年6月起爆發反修例事件，網民抵制內地品牌後，本港生意可謂一落千丈。喜茶在港有8間分店，惟近期6間分店連環停業

對藍店既打擊 繼續努力

店同類產品多到笑

平又有, 貴又有, 新過佢怪過佢文青過佢都仲有

蓋清高汁左好多

一次都未飲過

最主要喜茶真係做最後生果批人生意

果日行yoho 果間都好多人
好多後生

台式奶茶店個香港市場做到飽和哂咁滯，多佢一間唔多少佢一間唔少
最重要嘅佢係紅店

喜茶紅店，
咁紅店嚟講金拱門比較黃啦一定